季節性抑鬱

每年一到秋冬日照時間短就會嚴重咗
年年都唔知捱唔捱到春天

想與你做愛

怕冬天？

本身有抑鬱
去到冬天日照時間短咗情況會變差

問你講夠未

SMOK左好多

Depression with seasonal pattern 🤔

有無睇過醫生？